疫後餘生

假使當初為果五千蚊 忘了愛所有人
拉開口罩吸塵 足可感染千萬人